班恐怖分子禁制令出未

如題
四個月
都冇人申請禁制令禁止班恐怖分子出示no.
冇人申請禁制令禁止阻礙傳媒拍攝

民主派果班又唔申請 都唔知做乜
結男造大佢地個膽 不停破壞法治